818 唔建議大家勇武 希望大家可以認真諗下

借ac開post

我覺得大家唔好俾班所謂「勇武」既人慫恿到

第一，班狗都一定有連登ac，你覺得佢地唔識搵人入黎扮「勇武」鼓吹你地一齊去勇武？

第二，著唔著gear係留俾你自己決定，但要諗下著gear既目的係咩，係用黎保護自己，並唔係俾個藉口係上前線勇武。

第三，今次都吹哂風話係和理非主場，社會上都充斥著想暫停所謂「勇武」既行為。點解唔可以暫停下勇武先？有咩事咪散同退囉，再加上一定有班鬼混入黎煽動，咁既時勢係咪應該要避避風頭？

第四，頭先已經係反對通知書個po到見到，一見到話反對就有班「人」衝出黎講話「咁即係要開波啫」之類既說話。明眼人一看都知係想從中挑撥離間，引勇武開拖。

第五，只要堅持唔勇武，做一日和理非，根本唔需要捉鬼。 既然如果大家都願意做一日和理非，見有班鬼係到搞事，我地就盡早遠離，見到有「人」俾狗捉住就更加唔需要理唔需要救，一定係鬼黎，因為若果同路人無人勇武既話，撩事鬥非者必為鬼。

第六，依家文宣嗰面都已經將事件推上到國際層面，多國都關注都支持，呢個時候更加唔可以俾共狗有位入，用所謂「極端暴力」去惡名化我地場運動

最後，我只係一個和理非，但絕不割席，亦非在此分化。我只係想講一講自己既愚見，到時大家點做都好都留俾你地決定，但我真係好希望大家可以諗清楚。我亦唔係想否定哂勇武之前既成功，勇武的確幫我地爭取左好多，但今次暫停一下勇武亦唔係壞事，俾前線手足休息下，至少唔會再有前線手足俾人拘捕虐待。

可能有d 1999，但我想大家諗清楚，次次都話be water，但次次都有人死守，最後受傷被捕。作為和理非既我次次行完就無下場，睇住一個個手足俾人打同拘捕都好嬲同傷心。所以我今次真係希望各位能夠做一日和理非，做俾大眾睇我地要和平示威係真能夠做到，從而將矛頭再直指政府，話俾全世界知我地過埋今次政府都係愛理不理，先逼於無奈先要去到勇武抗爭！

由維園合法集會坐返出去，今次要多人俾國際睇到，證明兩個月以來，香港人仲係堅持緊
唔好嚇走一家大細嘅人

推

不過都要小心為上,以免有人自編自導自演

推呀

推多野

的確唔洗個個回合都要出動到我地嘅
勇武資源咁撚珍貴
搵次做下和理咪當day off

我唔係否定同忘記前線受傷既義士，但當全世界都已經開始高度關注既時候，做一日和理非作最後通碟有咩問題先？ 我內文都有講，今次政府再唔認真處理既話，我地就名正言順升級行動，甚至等國際伸出援手。 當然我都尊重大家自己既決定，你地最後決定勇唔勇武都好，我都唔會割。 我作為和理非，誠心向各位提出下意見啫。

又唔好這樣說，這樣又會閙交。

其實和理非示威就係想幫之前被打被拉既手足，多人出來，外國勢力關注，比政府壓力。其實大家都係用緊唔同方法做。

陳雲老來都叫轉返溫和示威，比外國勢力可以給壓力中共，呢個係策略，大家想要最終目的5大訴求。